咁撚樣衰嘅雞上黎開你問我答都咁受歡迎 如果係麻友上黎。。。

連仔個server 會唔會爆炸

麻友唔係雞

麻友係姬係公主

拎去用

我教緊麻友中文

麻友友

fun son

我都好奇 條女又冇身材 又馬面
最重要係比人睇完全相之後變撚左網紅咁
開哂fan page又盛，個page又冇內容喎